「歸家注意」西灣河耀東邨有至少4名刀手

喺耀東邨後門有架私家車
4名刀手喺度食煙
各位手足返屋企要小心

大家小心

P 牌推唔到，同時求相

推。手足返屋企要小心

唔敢影呀

的士經過咋

行路醒定d

見到刀？

Push

返屋企小心呀手足

推

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

小心

麻煩幫手入去推下👇🏻甩p推多幾下
過海要經土瓜灣！塞左就大撚鑊

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

車牌

唔好十成熟丫。。。
唔好丫。。。

medium rare

一架舊款類似Toyota 4人車
深色衫
一個渣刀
一個渣棍/鐵通
4人係到食煙

唔好意思各位手足我係搭車經過望唔到車牌

手足小心d, 與東耀東好撚多黑社會

推 大家小心

天水圍都話有

0208 #天水圍

手足請留意，刀手位置大約係新北江
車牌號碼係ST 7012。佢地有大約10名左右

#手足報料

咩位置，頭先天悅上耀東無發現

咩色車
位置

push

推
推
推

S

F

咪講咗耀東邨後門
不過依家唔知係咪度

冇証據
anyway大家注意人生安全

Pish

叔四燒

係咪耀華巴士站
我半個鐘前行過有4人企係度吹水，但手冇玲野係度望對面啲人上車落車
再行前啲耀安個位有架黑van冇熄匙亦都冇人

的士經過都唔敢影想點 有時有圖順便fc埋

喺最艱難嘅時刻 懇請咁多位手足重溫一下天琦講過乜

大佬呀得兩三秒時間

幫推, 點都好一定要小心

耀東後門係興東個邊定天悅個邊
我可以去fc

咁唔係唔敢啦 影唔到冇人會怪你既 冇事冇事

興東同天悅中間，山上面最高嗰度

連確實位置都未講清楚
近耀乜樓，近唔近車站
我宜家淨係知樓主後門係邊

流浮山刀手過咗西灣河？
仲有196個刀手係邊？

巴打我係嗰度企咗好耐唔見有wo

耀東咁多出口，邊個先係後門？

小心呀手足 唔想見到你地有事

推 手足要小心

推一推，汽油彈更高殺傷力嘅火魔法。

【火魔法】如何簡單有效地火燒曱甴

手足小心 推

咁即係渣車走咗囉
大家小心啦

我住天悅，由天悅兜撚到上山再兜番落黎乜7都見唔到

耀東人頭先由中大撤退返屋企
表面睇落去唔見刀手

200刀手到未

頭先由天悅行馬路上到去耀東巴士站再上小小，未見有可疑嘅人同車

點都好，大家都小心小小

平平安安呀要

大家小心為上

係咪近耀華樓巴士站對落路口果度？